一人一句毛澤東語錄為大家打氣

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上！

沒有調查就沒有發言權！

雞蛋因適當的溫度而變化為雞，但溫度不能使石頭變為雞。

下定決心、不怕犧牲、排除萬難、去爭取勝利！

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

哪𥚃有壓逼
哪𥚃就有反抗

凡是敵人反對的，我們就要擁護;凡是敵人擁護的，我們就要反對。

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，“文質彬彬”，那樣“溫良恭儉讓”。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。

決定戰爭勝負的是人，而不是武器

沒有文化的軍隊是愚蠢的軍隊

貪污和浪費是極大的犯罪。

敵人一天天爛下去,我們一天天好起來。

誰犯了官僚主義，不去解決民眾的問題，罵民眾，壓民眾，總是不改，民眾就有理由把他革掉。

前途是光明的，道路是曲折的。

人民萬歲！革命無罪，造反有理
哪裏有壓迫，哪裏就有反抗。

需要的時候，民眾的眼睛是雪亮的。

沒有調查就沒有發言權
調查就象"十月懷胎"，解決問題就象"一朝分娩"。調查就是解決問題。

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。

為人民服務。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。